[扮工動物園] 地下鐵碰著他之星期五

早

幫飯妹出果張公司醫療卡到手

小膠早

放假

做家務啦

你班冗員

點解有野做都可以釣魚？

真心睏

愛戀沒經驗 今天初發現 遙遙共他見一面 那份快樂太新鮮

香媽早

god father

懷疑自己有渴睡症 一坐落黎定左一陣就開始眼訓 完全控制唔到

個個返到公司先食早餐

你個名

今朝4點醒左

好鹽濕

薯蓉b

我都係丫

近排好睏, 無咩夢發定發咗都完全無印象, 同多數一覺瞓到天光

正 我都鐘意摸

見你係度，上一上水先
好想訓教

我都係
食緊檸檬撻

405瞓返

一向都係咁，我好少會記得夢

檸檬芝士

無訓
今日早啲收工（希望）

公司有個扮大佬既同事好煩

x 2

奉承下佢

你係格離哦哦哦咁就得

放心, 度度都有

仲有咖啡

耶
偷訓一陣

我本來係淺眠
可能啦 你地m前唔會特別攰？

利申仲係intern仔 想像唔到以後點捱咁多年

胃口可以練細
我以前暴食可以食好多

你偷食

早晨各位

會習慣

我唔覺返工係捱
不過可以嘅話當然想訓係度有錢收

今天買腸仔包

好q煩 成日經過受(目及)你電腦睇咩
好似咩都關佢事咁
明明咩都唔關佢事

可能仲細 唔係做緊自己鐘意/有興趣嘅野

我好少諗負面野

有無nba 撚
屌trade 走左lavine 真係好唔開心
點解唔係trade 去lakers

無睇好耐

好好珍惜讀書時間...返工真係用捱字嚟形容

無興趣都要做住先，唔做無飯開

我絲打黎

我同我朋友都係粗粗魯魯
有一個好朋友都好有氣質，次次去打拳啲仔就係咁問我你朋友呢你朋友呢

有廁紙

有食唔食，罪大惡極

係吸引d

而家好多女人太man，好多男人太婆仔

獵人

Sad 希望搵到自己鐘意嘅工（雖然冇乜可能）

佢真係由細培養
父母都係啲安靜嘅人

咩廁紙

溫柔左好多喇

想做咩

鐘意玩音樂/藝術嘅野

有咩興趣

Same

笑左

但又未玩到可以用黎搵錢 所以都係算

連mba 都唔係

(2)

痴熊

張西

我諗我要少d批評，多d encourage 會好d

對方係？

對我太太

我同我家姐都係差4年 我地從來唔會講啲咁認真嘅野

肥豬BB幾時LAST DAT

黎緊打算搵乜做

15分鐘食曬無難度

你成日批評佢咩？
其實我覺得佢唔懶，好勤力
又可愛

之後諗住休息下定已經有新工

我又要食

一齊食okay?

多數細佬同家姐都係會咁
利申 : 我都係

你一啖我一啖咁?

佢真係幾好

所以之後都食多個甜品

我剛好睇先上面睇到你話LAST DAY嘛
西餅正呀喂
平時自己有無嚮屋企整下野食呀

(餵)

唔係
成碟你餵哂我食

點解財務自由先可以去學?

甜品我一般
可以既話我會要食多份牛扒

無，頂得住，經理讚我叻叻豬

亞哥又係會錫細妹
多數係兄弟 / 姐妹 關係無咁好

Keep住呢團火就可以少鬧啲
不過揸車係要鬧

咁我唔會切咁多件
我會成塊1KG咁餵你食

原來唔多，所以食多個甜品，個甜品就濟啦

即係變相要我食多份

有次我家姐打我我都差啲忍唔住郁左手 隻手抽起左一半之後停左 不過嗰陣都細個

我宜家唔返工就無錢開飯
學廚份糧唔夠我洗，除非再搵多份工

我成日叫佢諗下佢車住一家大細

職員切架 仲會見你食完，就幫你refill

(餵埋你)

宜家all in左係供樓，暫時無積蓄
講一講起我又醒起今個月有啲野未交錢

其實真係唔算多，剛剛好

Okay
食啦
Pm you

正呀！

已經大晒便先去食

差啲忍唔住姐 我唔會郁手嘅 我係啲勁易心軟嘅人

可以試食嘛?

[member] 好正咁 好漏呀 /member]

Okay嘅
捱多排會鬆動啲 我諗

一邊食一邊虎軀劇震

你係指全職去學, 我以為係興趣班咁去學

唔係呀
我有諗過做學徒架
宜家自己玩下先

叫佢唔好切, 可以既全隻牛上枱

過多兩日我又要交租啦

藍帶？

如果唔係就咁睇 Jamie Oliver 學嘛得

目標30歲退休ff

藍帶太貴

Hey
有無搶到飛

無 呢個星期忙到爆
成三日無上動物園

依加啲電視劇成日都講喎

你指學廚？

投資高級食材

嘩你玩得咁精嘅
買茶葉

簡單啲
嫁個有錢人

上次老闆去左拍賣會
佢同我分享一個以前賣千幾蚊既茶餅依加可以賣成幾萬蚊

黑金？

買著垃圾既機率仲大

我都覺

邊度買

所以投資眼光要好準
無門路連玩既資格都無

我表情管理太差

仲有好多

由簡單嘅野開始做起

我明
我爸爸係咁

有PM既咩

係咪話我呀

循例答pm
我留公司電話你打比我喇

good morning class

唔洗覺得討厭呀

4點起身真係....
好眼訓

食晚餐未？

食左喇，琴晚真係餓，全日淨係食左早餐

興趣太多能力太少

由細開始睇英文書

香媽check point

好眼訓呀！

訓醒

90度..做咩咁耐唔見人

因為今個星期忙到爆 今日終於得閒

倒數180分鐘

時間過得太快，唔記得左今日星期五

星期五無人

我係到喔

到

飽

我成日都諗方法去整D平價版既野食
例如海鮮湯入面有魚, 蝦, 蟹, 蜆
我CUT一樣試下個味差幾多
又再CUT一樣試下個咋又差幾多
唔CUT得個D, 就試下搵D平D既去試下個味又差幾多
結果一煲原本3-4百蚊既湯俾我減到100蚊內
但當然個味差D, 但我覺得仲算唔錯

有冇得試食

打黎搵C9

可以

幾時

無胃口

得我一個接電話

廚神

等我翻工無咁忙先

飲左杯野
本來想買吞拿魚三文治，賣哂

來來來

無錢但我又為食, 咁有咩辨法

唔錯，肯去煮

去左食韓國野 好飽好溜

到時pm me

一陣餓親肚仔

雖然我冇資格講

一講起就想食燒肉

你都成日食包

好飽 飲返杯果醋先

今日好熱，落雨個窗無開咁大，唔知貓貓會唔會中暑

壯陽湯

無...

海鮮好似得(?)
張西下次落蠔

啱啱深水埗大雨
你地有無帶遮，今日可能又落

長期有縮骨傘係袋

希望

又北上

我好唔鐘意上去
有心動想試下揼骨

壯陽海鮮湯

蠔我會煎
因為屋企無得燒

生蠔

飛影b 好耐無見~~~

好想食！
去一田買自私食
不過我未開過蠔

水立方可以

i am back!
無電話既幾個鐘好難挨

生蠔，呢期元朗有 $30 4隻 coffin bay

我係英國食完之後欲罷不能
聽講澳洲個啲又平又抵食

生蠔都正
煎蠔又正
講講下又想食
今晚睇下有無時間煮先

唔貴？

上星期同老爸慶祝父親節，叫左廿隻生蠔

其他煮法我反而麻麻地
打邊爐會落大粒蠔

爸爸唔食
佢好戒口

買套票

對比圖有, 有Iphone 7+同佢既對比圖, 不過係電話度未拎返
真心好味!

waiting 根本係入硬

一人用縮骨遮

3000蚊可以去4 season 啦

香港都有 $$$$$$$$ 大丸近堅拿橋/佐頓道白加士街近元屯門朗特快紅頂 東方 brown 泉

松松～～～～

飯清都有去

無電話定無data 同wifi 難頂

唔好趁人唔係度陷害佢

親身報名okay

我鐘意有丁

拎去apple換mon, 期待靚仔返既樣

駁丁

唔準你咁話佢

夠近

好閃

但太貴

窮撚$2xx 揼骨

你有老豆哦你帶囡咪好

香港4season 有？？？

咁又係
所以我盡量順佢意

灣仔北上就梗係唱 huanggang dafa is good 啦 $50

貴

幾大條

花生～～

果次係兩個人

打邊爐必食桶蠔

我好鐘意食生野
成日俾人話我係野人

名己留

佢咁叻女, 香媽要買野獎勵下佢
補充練習係一個唔錯既選擇

$999

同好

長過我中指，但同事話已經算細條

例如？生牛肉？

起音樂～～～～～～

幾個夾埋 13張紅色毛伯伯又唔算貴

水上明珠

蠔屎煲湯好正嫁

嗚呀, 我地一定可以成為好朋友

我都有食過, 上面有D芝士咁
諗起都正

飯妹圖

恭喜
會唔會好快又俾人飛

屌收到消息要遲2個月收樓

酒肉朋友 我鐘意

勁可愛！！

其實香媽有香妹香仔, 可以玩個生存遊戲
大大下大家既考試測驗時間都差唔多
不如就用成績去比較, 邊個同一科低分D既, 就可以得到一本補充練習, 一個月內要完成

我見香港有和牛刺身食
唔知咩味呢

拆q 咗個動物園佢～！

咩原因？有無得賠？

你飲酒我食肉

我兩樣都要

香港未食過
要唔要去挑戰下?

Sure!

兩個人全包$7xx ok 啦

每日飛佢一次
等佢儲下經驗

[img]圖片網址 [/img]

侵侵侵侵襲我心

發展商遲交樓永遠得一個原因，無論點都係「惡劣天氣」

你知邊間有？
我印象銅鑼灣sky bar有得食

睇黎我都實遲收
有無影響你啲計劃先

呢個好笑

預左？

rich

係呀呢

好痴線

一定無得賠啦

當日簽既所有野都係保障地產開發商

呢個時期真係最可愛
日日都想狂啜佢

張西係咪無打算生小朋友

儲mile

唔放上網啦

有呀
本來想會所function 做出門，而家做唔到了。

世宙遲半年都無啦

雪花和牛刺身專門店

蠢同盲係兩回事喎

係一種好好既人生試鍊

我想要小朋友
你打唔打算生呀

我都預左...一季

好喎，呢間應該抵食啲

打算
我係怕無左二人世界
同埋怕小朋友亂同嘈

ok

對脾圖

我加左喇

我想食扒
早知解凍雪櫃啲扒

Tg 同ig 差好遠

表情多多 笑得好好笑

若是 讓我許願 但願 沒任何事留戀
迷戀的 不可以選 只好心死再算

來開開心心的歌唱 來吹熄燭光的漂亮
並未能叫你愛我本是太平常
我不應該惆悵

我間中會開黎丁下

未試過, 但見係專門店可以一戰

唔關小朋友定大人既事
因為我都見好多人亂同嘈

我會找個好人懂得愛惜我

...呢首成日唱

已mark 有機會去食

個個做父母既偏見，硬係覺得飯妹好可愛

同埋宜家有米芝連手 我個心怦怦跳

我而家唱

好鐘意睇bb O型嘴
遲啲學識埋kiss kiss同飛吻，真係咩都溶化

爆post

未必所有關係 亦受得起刺激
但我可以

爆左環保用之前個啲

又一星期，呢個星期我做過咩黎

點解你生活好似好漫無目的

乖
夠鐘食藥

我都唔明白post到要環保？

因為無人開post

下星期就要見各位型男索女
小妹真係好緊張

我要買pack可樂黎麻醉自己

最靚仔係虎哥
我賭丁

我兩樣都唔係，我係咪唔洗出席

你切硬

變肥虎